如果番到屋企見到曹柔理(柔E)咁樣攤係張床你會點做?

好想一到大力咁懲罰佢 一到瘋狂鬧佢空降閪

掉佢落床

柔理一定係揸波仔

吓 咁殘忍 你捨得咩

掉佢去狗屋

捨得

攞佢個純天然尖尖下巴去吉撚死班警甴

老實一定係炒足3日3夜飯再天體攬住訓..

會報驚

叫佢借歪

叫佢死撚開咪阻住曬

老婆豬

第一時間踢出門口

對唔對得住你個名呀

抽插佢

我個名又冇佢點解對唔得住

DLLM 睇錯曹查理，嚇撚得我！

淫賤不能移

性愛連環技佢拉仲問

吓 你咁樣會不會對柔理衰咗啲。。。 柔理點都冇黑警千分之一咁衰

斬清真識食 柔理世一💘✊🏻

咁IU 呢

隊友嚟

佢都比隊友西面啦